成車其他人都唔講野 點解總有不停講野既人坐係我附近

想靜靜地訓下都唔得
有無巴絲有同感